这场占地49.1万英亩的八月综合大楼大火是该州历史上最大的一场火灾，全州共有300多万英亩的面积被大火吞没，创下了一年来的记录。“史无前例”：加利福尼亚、俄勒冈州和华盛顿的野火背后是什么
我一直在想，我胸口的紧绷是因为恐慌、愤怒、病毒还是烟雾。我们的气候变化未来就在这里|希瑟·汉斯曼| 2020年9月11日|外部在线
开枪时，听到的是砰的一声，感觉到的是烟雾。美国民兵的崛起，从蒂莫西·麦克维到凯尔·里滕豪斯|尼克·福列佐斯| 2020年9月6日|奥齐
大火点燃了巨大的雷雨云，将30万到90万公吨的烟雾吸入平流层，比任何已知的地狱都要多。这是你可能错过的夏季科学|珍妮特·罗洛夫| 2020年9月1日|学生科学新闻
也许那天中央山谷的农业排放物产生了太多的烟雾，或者甚至有太多的当地人抱怨他们不喜欢烟雾。他们知道如何防止特大火灾。为什么没有人听|伊丽莎白·威尔（Elizabeth Weil）| 2020年8月28日|出版
当谈到越来越多的针对比尔·科斯比的强奸指控时，烟雾变得难以穿透。屁股、斗殴和比尔·科斯比：2014年最大的名人丑闻|凯文·法伦| 2014年12月27日|每日野兽
你用布鲁斯和斯奇夫勒音乐给它调味，然后用酒精和烟草烟雾腌制它。有史以来最伟大的摇滚歌手是乔·科克（Joe Cocker）|泰德·乔亚（Ted Gioia）| 2014年12月23日|每日野兽（DAILY BEAST）
“至少它能让蚊子远离，”我的一位同桌说，当时我们看着烟雾嗖嗖地飘进哈瓦那的天空。加拿大♥ 古巴刚刚变得复杂了| Shinan Govani | 2014年12月22日| DAILY BEAST
也许关塔那摩湾拘留所的警卫最终也会被允许吸烟。雪茄经销商在古巴新闻| Asawin Suebsaeng | 2014年12月17日| DAILY BEAST上点亮
与生俱来的恶习也是如此，这就像是一封用大麻烟写给黄金海岸的情书。保罗·托马斯·安德森：《西海岸的斯科塞斯》《尼克·沙格》《2014年12月13日》《每日野兽》
年轻人围着他，递给他一支雪茄，他接受了，开始抽起来。德国音乐研究|艾米·费伊
在等待了一段时间后，麦克断定烟雾是从某个方向飘来的，于是我们开始小心地朝那个方向移动。原金|伯特兰·W·辛克莱
当她把干漆树放进炉火里点燃时，厨房的炉火冒出的烟变成了白色。邦德男孩|乔治·W.（乔治·华盛顿）奥格登
在大多数俱乐部的信用卡室里，吸烟是不被允许的，但在混乱时期，到处吸烟是一种时尚。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
当烟尘散去时，那块地上什么也没有动。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿